《推上熱門》睇完忠誠勇毅條片。希望連登仔一齊睇

支持香港警察👮🏿‍♀️
我決定唔再叫佢地做黑警或者sir
改口叫聲公安👮🏿‍♀️
下次問路。公安先生請問依到點去

Am730都叫啦